{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000009",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 기장 브라운도트 기장역점"
    },
    "text": "- 22年5月にグランドオープンをします。 - 全客室に4k65インチTVを提供しています。 - 全客室ではNETFLIXを無料で視聴できます。 - 全客室にはメモリーフォームベッドがあります。 - PCルームは最高仕様のPC(RTX3060)と32インチのゲーミングモニターが提供されます。 - デラックス室を除くすべての客室にLGスタイラーが設置されています。 - 1階にはC-SPACE24コンビニエンスストアが入店しております。 - 広いカフェテリア空間があります。 - トーストと無料コーヒーを提供します。 - 1階にはLAUNDRY洗濯機と乾燥機が備えられています。 - 近くには自転車道のハイキングに最適なコースがあります。 - 機張洞の元老ヤルカウントリークラブが最寄りの宿泊施設です。 - 東釜山テーマパーク、蓮花里、機張市場まで車で10~20分の距離です。 - 先着順でクーポンが大量に配布されています。 - クーポンは、予約したい客室の詳細ページから入手できます。 - 使用できるクーポンは、タッチ クーポン リストで確認できます。 - クーポンは先着順で、早期締め切りとなる場合があります。 - 追加人数による料金は現場で決済されます。 - オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。 - 払い戻しおよびキャンセルポリシーは、規定によって異なります。 - 入室の際は身分証明書を確認し、未成年者の入室は制限されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "グランドオープンはいつですか？",
            "answer": "22年5月にグランドオープンをします。"
        },
        {
            "question": "客室には何が提供されていますか？",
            "answer": "全客室に4k65インチTVが提供されています。"
        },
        {
            "question": "NETFLIXはどの客室で視聴できますか？",
            "answer": "全客室でNETFLIXを無料で視聴できます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんなベッドがありますか？",
            "answer": "全客室にはメモリーフォームベッドがあります。"
        },
        {
            "question": "PCルームにはどんな設備がありますか？",
            "answer": "PCルームには最高仕様のPC(RTX3060)と32インチのゲーミングモニターが提供されます。"
        },
        {
            "question": "どの客室にLGスタイラーが設置されていますか？",
            "answer": "デラックス室を除くすべての客室にLGスタイラーが設置されています。"
        },
        {
            "question": "1階には何が入店していますか？",
            "answer": "1階にはC-SPACE24コンビニエンスストアが入店しております。"
        },
        {
            "question": "カフェテリア空間はありますか？",
            "answer": "はい、広いカフェテリア空間があります。"
        },
        {
            "question": "無料で提供される食事はありますか？",
            "answer": "はい、トーストと無料コーヒーを提供します。"
        },
        {
            "question": "1階にはどんな設備が備えられていますか？",
            "answer": "1階にはLAUNDRY洗濯機と乾燥機が備えられています。"
        },
        {
            "question": "近くにはどんなハイキングコースがありますか？",
            "answer": "近くには自転車道のハイキングに最適なコースがあります。"
        },
        {
            "question": "最寄りの宿泊施設はどこですか？",
            "answer": "機張洞の元老ヤルカウントリークラブが最寄りの宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "どのくらいの距離に観光名所がありますか？",
            "answer": "東釜山テーマパーク、蓮花里、機張市場まで車で10~20分の距離です。"
        },
        {
            "question": "クーポンはどのように入手できますか？",
            "answer": "先着順でクーポンが大量に配布されています。クーポンは、予約したい客室の詳細ページから入手できます。"
        },
        {
            "question": "使用できるクーポンはどこで確認できますか？",
            "answer": "使用できるクーポンは、タッチ クーポン リストで確認できます。"
        },
        {
            "question": "クーポンの利用条件はありますか？",
            "answer": "クーポンは先着順で、早期締め切りとなる場合があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はどのように決済されますか？",
            "answer": "追加人数による料金は現場で決済されます。"
        },
        {
            "question": "料金には変動がありますか？",
            "answer": "オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "払い戻しおよびキャンセルポリシーは、規定によって異なります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "入室の際は身分証明書を確認し、未成年者の入室は制限されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 462,
        "QA": 685
    }
}